AKB48本家討論區#25 歌唱力大賽預選進行中

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到25,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左奈奈無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常會員掛住個mb神ID唔代表首推係佢,可以第二三四個mb都係老婆
9.Mary,平仔,水野,牙蘭,莉紗緒真人好MK
10.世界仔唔去睇奈奈solocon罪該萬死
11.呢度好多日文達人扮新手話唔識
12. 本家區三大黨派:自稱本家死忠既船團&大米團&柏木黨
13.睇Mary開始放風想吹奏第二個就知月尾就到

一切既知識:

其他諗到再加

咩都唔好講 講左琴日予選第一果個(我老婆)先

bug9 LM

如果奈奈係全宇宙最完美既女仔,咁夢莉就係全世界最可愛既女仔

19碎生日快樂

你抵啦

條j 家仔咁撚樣柒既

mary我屌你老母！！！！

btw要睇了 居然有我同咲良既結晶品
幾似樣

Why

LM 成日都攝影

lm

跟唔到

都係唔睇個垃圾動畫了 原來個作者好撚串

有無多啲野講

雖則你難忘記 這戀愛遺物終需棄置
再推今村美月
[img]
[/img]

実はこの歳で既に美容整形を経験しているが、瞳と出会ってからは、彼女の「天然」の美しさに対して「養殖」の自分がコンプレックスだったりする。

一睇就知佢反櫻推豬

我見到以為係梗咋

5ch仲可以期望啲咩 一向都係戰場
Btw 入去睇圖睇左好耐都認唔出佢畫緊邊個

咩啊唔係作者自己寫架咩呢啲人物描述

btw 一睇就睇得出係咲良 咁難認咩

唔係講緊櫻花 我指麻友
5ch咪姐係以前嘅2ch

人物描述係作者作
原本覺得佢d人設都幾有心機
一睇到櫻就

有冇人知如果當日冇公演 劇場會唔會開放俾人上去

唔係除左休館日同就開始公演都可以入咩

前廳好似係

利申都係上網睇 冇去過

有一日部電話揀圖個陣無啦啦多左呢埋野出黎,但去檔案管理員個度又搵唔到呢埋野,有無人知咩事

睇少啲AV喇

有冇人睇緊直播？
恵理唱到係乜事

我3號至6號去 啫係我得3號6點公演前可以去前廳參觀？

無牙

公演前因為要放人入去所以會擋唔關事既人,但開始左就入得,可以去買舊公演合照生寫同去電視機睇公演

掛住瘟仔 識鬼唱

唔該晒清 第一次去咩都唔識
我可以6點半左右上去？啲位會唔會俾人霸晒

橫總竟然冇暴走

通常MOON席係俾等cancel既人優先
跟住就開放俾其他人
睇下果日有冇特別公演或者生誕
如果冇就好多位企

小麟呀

緊張到斷埋

井上: 屌你仲要聽多73人

耳仔受罪

幾時先可以比我收工

好彩冇我份 雖然最後個名好似但應該係新mb?🤔

小林蘭都幾難頂....

啱 所以唔應該睇

係既咩 我上親去個幾次都係直行去電視位既

近鐵難波站附近有咩好食
買左終電930返去依家已經到左

野島

唱得幾好

fbisssss are watching you

連你都唔知我地好難知噃

睇完個po想握萌夏了

握囉...等咩

schedule爆哂

去難波city搵野食？

輕鬆中間1

握左3次，真係幾屈

輕鬆入樽

西公演賣飛時間入去都無人理，坐到抽簽排隊先出返去另一邊都得

下個到高朱

次次大阪都係大阪インテックス完就即走
今日最後一部一開即握即走特登出黎行下

我想比哂所有野美月bb?

但我無沉

其實沉得幾緊要,次次都抽握手又2S,抽唔到喊成日都唔緊要,只要講話睇下/無推就得

有少少驚喜
估唔到佢會揀呢個tone來唱

推本家
推聖菜！！

首歌低高音都要勁
低個Part幾好啦
高差啲

屌奶星我簽科勁撚到

痴撚線2018年仲邊會有人推48G忍到唔推我地本家簽科

高音唔夠氣

下個到牙奈

屌你我諗左一陣先知咩係簽科

個時好唔想佢去b

基本上唱Jupiter都好易車禍 佢仲要solo

全力支持我地本家 三大年輕歌姬！
矢作萌夏 福岡聖菜 岡田奈奈！
ＡＫＢ４８既歌合戰ＮＯ.１決定戰
梗係支持番我地ＡＫＢ既メンバー

福岡聖菜 岡田奈勾 佐勾木優佳里

短時間內要踩3個8度既歌唔係好多女carry到

跟住落嚟到我地本家不可分割既team8

原來好多都好強

,g持小田日文字

希望日本仔唔好對我地本家舞王橫山結衣咁Harsh

8仔真係平均好過本家好多 點搞呀本家死忠們

講句添八即係本家咪搞掂

屌你又分裂我地
躝啦

8仔就係我地本家 你呢d分團狗又想借d意分化我地本家？

自古以黎...

領土完整，大事大非
無討論空間!

一點都不能少

又黎討論下香港係咪中國一部份

根本一開始就一國兩制 大家獨立各有各搞家下你唔掂就想話咩不可不離既一部份？不了啦

岩呀!
一國!

同埋將team 8兼任去teamA/K/B/4呢個舉動已經間接承認咗team 8獨立地位!

道歉未？

四八共識 一團各表

兩制係一國之下!!

道咩歉

周子瑜咁

啱啊 一國！
2014年有得上東京巨蛋 就本家單獨演唱會 Team8有份出場
下跛東蛋CITY HALL就唔係好熟 兩家人！

咁你會話自己香港人定中國人呀清 從來8牙唔會話自己推akb wo

mb都話自己akb48 team8

AKB48 呢5隻字 一點也不能少！

岩呀!!
我地本家支持兩制
大家都要支持返一國

由2014年東京巨蛋AKB48本家單獨CON既時候
Team8已經係同本家TeamA K B 4 一樣都係各唱兩首歌！

5團就好似5粒星一樣

二代SONE
山内瑞葵 武藤小麟

又贏一仗

如果加埋琴日計又會點呢🤔

小田同我老婆係好戰友 大家都入到當日top3
好波

根本100%既波，未驚過

一比落去已經拋離左三個馬位贏梗呢場賽事

AKB既NO.1歌合戰
拎第一既とうぜん係我地AKB既MEMBER

48#1歌姬

好想一野扯爛miru件衫

走開啦 變態佬

大聲D
第一係邊個！

棄婦

佢都已經唔關你事

NGT最黑暗的一天

本家希望矢作妹

超越8仔了 獨立左

推薦都入到?

神TV有秋元才加

唔係針對奈勾
但奈勾高一班仲要同其他人打泥漿摔角
爭solo曲...

係啊 miru bb

不過奈勾好似冇solo曲?

掹車邊

唔熟唔知 但連世界仔都唔去既solo con都搞埋
仲要同人爭

其實有咩問題呢請問？

有以橫山美音豬西都有開
剩係講佢做咩

求詳細

世界仔躺著也中槍

中井牙指都冇join喇咁 雖然冇得鬥又係

跑馬都唔會一班同三班同條件一齊跑喇

笑死 做咗韓國軍官

你憑咩覺得其他人係三班先？

奈奈未有Solo歌
就算想爭有咩問題

橫總有晒歌有晒Con添
你唔話佢?
俾人誤會你因為奈奈排第1先話佢唔好啦

純粹係因為冇咪想要

冇得出bug, 立即收皮

咁計法有以橫總都有solocon喎

奈奈solo曲咪個首coins

乜coins唔係奈奈專屬既歌咩

佢2017年講目標係開solo con, 講左成年 之後17年11月28公怖有得搞
佢12月生誕仔問佢, 咁搞左solo con之後有咩目標, 佢話想做本家single c
1月做左本家C之後, 問佢咁嚟緊有咩新目標,
佢一月講到今日話想出SOLO碟

同埋AKB48 Group既no.1歌唱力戰
我地AKB48身負重望既本家member點可以比分團拎第一
梗係派皇牌上陣

你攤多陣先啦，仲有好多槍對住你

我覺得奈奈依家村內人氣係算ok既,但話地位同資源又無指柏彩姐個堆咁超然,咁參加都無可厚非既

miru把聲沉沉地，有d男人feel，我幾鐘意
利申: 佢首僕は愛されてはいない日日聽

已經張開緊

其實到家下都好想古畑有參戰 咁就可以重演返當年bingo之戰 講真佢玩大概都估到係個表既位置

拎左KY未

忌廉得唔得?

搽蜜糖等吓先

今村美月比舞蹈老師選做NO WAY MANセンター 8狗又吠個老師用屎眼選
橫山結衣比營運欽點就係公正 實力
今次奈奈#1又有人話造馬
唔係自己推贏就肯定係黑箱造馬 係自己推就公正評審
學下欣賞成員未
NGT果D同現實數據有嚴重落差就真係黑箱啦

同開國元老比要比到幾時先會超越
不過留名跟進 好耐無刺激野睇
無聊到去聽3個yui講野

講咁多癈話,NGT RH CON2019等緊大家

下年你唔好玩D咁既野
唔想變gay

唔係話要同初代比。

我意思係如果名望同地位都已經超然到讓俾下一輩都無所謂咁就真係無謂參加俾人黑,依家奈奈都係稍微帶出少少就無咩所謂啦

大家唔同酒店,我又唔飲酒,你驚乜

下但你咪都係開國元老 不過出黎比都唔夠人比又點講

我係奈奈世界喎,親你係咪認錯人

如果有新世代mb做到咁就唔洗咁擔心本家啦
奈奈無太大問題嘅

平行時空

最後個句駁唔到!

屌你我識中文字日文就話睇唔明 你咪即係等同你珠咁既稱呼 做咩姐你

其實都要睇個mb岩唔岩首歌既 就好似前幾頁有人話某啲歌叫彩姐唱都會死啦 我就記得奈奈有次係sr唱櫻花日文字最後幾粒音上唔到

如果山本彩(未卒業既話)，柏木玩
我就認同係唔應該同細既搶既
出晒Single，巡迴呢啲無理由Join!

但奈奈得個村內 Tdc solo con
連中井都開得

佢唱家wo

甲賀忍法帖係陰陽座,奈奈唱ed1同2

我以為你講ed 但op佢好似都唱過🤔

我睇片個陣好似係con安歌個陣唱既

甲賀忍法帖op唔係由頭到尾都係得甲賀忍法帖呢首咋咩

嗚呀，一陣考JLPT好緊張

俾心機

點解呢個世界會有我夢莉呢啲咁可愛咁QQQQQQQQQQQQ既女仔

我幾個星期前提過呢套野
岩岩公佈左某部分學生陣容
有川榮

又係N1日文巨

去日本講得最多係thisthisthis and this

原來咩菇巴日文咁勁 唔敢飯聚了

考N4 之後聽解題題都唔知邊個岩

你個個都識 社交手腕勁到

到底一場握手會可以點樣同時握哂薮下楓今村美月瀧野由美子岩田陽菜沖侑果中村舞岡田奈々市岡愛弓

我露露幾時先追到川勞

雖然全部都係要排到仆佳既，但你玩足全日，無難度啦

咁我每個唔係淨係握一部架嘛
想握埋沖侑果中村舞但搵唔到位zip

反正你id都知你廁，握少部囉

握哂所有部係對首推既一份尊重‼️

尋晚なぁちゃん罵得我好啱 我真係一個唔值得願諒既仆街
薮下楓對我咁好對應 除左得閒就度鳩我洗錢之外 但我就成日出去搞三搞四

渣渣想問下依個係咩網嚟

每次抽完之後
係個申込み履歴到, 成頁copy過去
佢就會自己幫你gen個時間表出嚟 等你隨時睇番自己邊部有邊個有幾多張
同埋到握手果日會update埋 你要握果個係邊條line

我原本都係報咗考呢轉N4

好多日文巨巨

其實考N5 N4 N3 有咩用
係咪要考左先可以讀再高果D課程🤔

多謝大佬
遲下靠你CARRY啦

係，同埋出面申請到cef既學校，一定要你考試先可以claim返
好似你咁，學黎主要握手+ 大把錢，就唔使理考試的

N1易到

咁都幾ON9 如果有人自學到上N2/N3 想報N1/N2 COURSE咪焗要自己哂錢考個試

你哋呢啲mother tongue係日文唔使考都得
正如你有無聽過日本人要考日語検定

出現了

我考N4都好似劃六合彩咁

有耳 C

應承左めぐ要努力學日文 唔想衰比佢睇

屌我都應承左我條女學日文 但從來都冇讀過

串夠未

你唔夠愛‼️

返工太攰 同個人太懶>愛

真係幾易

直接考N1都可以claim 反正剩係claim得一次

分幾日握算唔算叫一場

唔計做造馬既話其實我地牙奈都幾難輸
第二名果兩個Team8比盡叫做IDOL入面比較唱得果幾個
牙奈就直頭職業級數 予選已經揀首唔啱佢既歌讓半臂都輕勝
中學全班第一 vs 港大First Hon

小妹幾靚女的，免費私補ok?

所以咪比d人話奈奈唔岩，入黎搶solo曲囉

但呢個本來係大學比賽嚟
係蜀中無大將先會比兩個中學生拎第二啫

4年前差一分pass n4之後就冇再考過

4年前既野唔可以作準既

其實都係差一分,我都唔敢話奈奈贏硬,最多話經驗比較多有優勢咁囉

只係差一分因為已經比唔到再高分
係100分同99分既分別🚬
比D咁既對手我地牙奈is侮辱....哈

喂屌,咪po利記既潮文燈我牙奈

唔考啦
考黎冇鳩用

一定是黑哨

屌你你信？ 人地先真n1巨呀

表巨又撚鳩我地

記得大場定梅露黎香港個場,表巨一句睇L住牙屌你老母真係全西九都聽到

no

廣東話黎架喎

都on撚9
有咩話啱唔啱 今次已經叫玩實力
呢啲機會又唔係成日有
全員退出哂比你個推直接出曲好無
咩人都唔係度贏到都唔光彩啦

利申見到bug9一個都無好撚開心

月中車你入深山埋撚左你

學校逼人考

G持

霸王色霸氣

咁學校冇逼我對我幾好

1212唔跟你1212啦
リリイベ一車車

同派狗一樣咁霸氣

邊個返工唔攰

之前果晚食飯呀

話咩考大學有用 考左先好d

咁打死唔上你車

咁我對我地依d用漢字嘅人黎講n1真係變左基本
我班d韓仔好堅抽但唔識漢字過唔到n1
亦有鬼妹同學因為漢字考到n3唔敢考上去但已經搵到工

比表巨拒絕

鬼妹同學！！

考n1又唔只漢字既...

只係易過eju好多搞到做n1覺得好撚易

真啊 同埋就算唔officially咁學
每日睇哂member d mail, 唔識d字即刻查
日積月累都已經進步好多

eju先易喎
文法可以靠估
利申6月閱讀181

咁多日文巨巨

我呢D唔識講日文既真係喊出黎

eju要做得咁趕

屌你n1有勁多時間剩

利申啱啱個次剩係錯左1題

樓上d n1巨談笑風生有冇諗過我地成班N0狗感受

我都係Mail度學到好多野，不過有D字唔知幾時會用到

例如ぴよぴよぴよぴよ

論聽解eju都難撚過n1啦

屌jlt 聽解part4比小學生考咁

無

啱啱嗰次我冇對答案
但eju讀解做剩5分鐘

要做到好撚急 少啲精神都唔得
不了

eju聽解唔明keywords係咩黎都會做到
因為佢多數係解d好難嘅嘢你聽
唔識嘅字mark低讀音
去到最後多數會估到係咩
就算估唔到都搵到答案
已經唔記得n1考咩但感覺eju易過n1
因為唔洗溫書

平時碌開twitter練開速度

兩樣都唔洗溫書 但係eju食精神同chur好撚多
n1仲要有時間休息

eju一下chur哂三份卷係好撚癲鳩
但都算叫同一科呀
同一日chur埋其他科真係不如一槍打死我
間報嗰間私立仲話出願期間完之前未出成績唔撚睇
睇我6月個垃圾成績都唔知入唔入到

所以咪話eju on撚9囉
屌你老母點解會有咁撚on9既試要一日考8個鐘

好彩由第一部握到最後訓練有素
比著以前訓撚左

攰撚過握手會

アイカブ ＥＶＥＮＴ兩個中部打緊泥漿摔角,一陣兩日後船狗一大舊錢炸岩田上黎七位完場

又去玩

#260同#261
玩找錯處？

左右超神

左神右仙

啱 左神右仙 中間不了！

你唔好逼我

左神右仙更正版

Both禾

有點愛上你

決定左
要守護今村美月一生一世

左邊

琴日唱歌幾靚女有d印象，係咪咩大盛xx?

高能注意
無嚟定力果D廁狗唔好亂咁睇！

係まほぴょん
真本家最後希望

渚沙B可愛到

根本就係完美

巴打有冇link睇直播?

冇呀

真。金剛棒

又本家最後希望,第3個啦噃,本家真係好有希望

打開張圖得番1000x800既

套劇？

2018/12/03

今生今世只愛今村美月

柏木套新劇好撚正

=.=

有link?

已經算堅持得耐,要鼓勵不要拆毀

有link唔些牙真係

啱呀等佢叫下春先

睇佢叫得幾耐

真人問佢整好唔好？

樓上沉左船？

準備好1s 叫佢做

好可愛

咁多人沉左?

唔想講多謝咪唔能好講

得我同你唔係船9渣

我都唔係

成班都渣既,無啲定力

咩菇巴打琴日考成點
我都想努力學日文，同mb講多d野，一齊加油

收皮啦又扮唔識

聽講邪骨型棍加日文流利到釣返member轉頭

今晚射塔好唔好 定一月先

好 你射我射手

This

唔好煩 今晚一人出兩次啦

集思廣益 今晚射定一月射
no both
正皮今晚 負皮一月

真心係最有潛力

聽力果part應該炒哂，個個答案都似層層
一係就1234四個答案都講哂出黎，要自己分邊個係最岩

我都係為左同佢講多D先走去學
應承左佢要學好D
今次炒哂唔知點同佢交代

睇多啲生肉

冇咩用的，睇德文節目都唔會德文勁左啦
個d生字/文法根本唔識，甚至跟唔上mb語速，好難做到練習材料

有冇抽NWM

我地48唔需要d 無心撈既member

請唔好污衊新潟出身既好女仔

我都唔係
本家死忠 一路走來始終如一

有呀
打算同佢講：我學成歸來啦！！

唉，炒哂，點算

呢度啲大佬話齋 媾女都係呃呃騙騙
你同佢講考試輕鬆滿分 邊個知

你係背d稿去 + 唔太明mb回咩?
利申: 我就係上面既廢柴

我口話輕鬆，但文法錯哂、又未必聽得明佢講咩
咁佢一定知

我無背呀，都係見步行步，因為聽講有成員(應該大部分)都識開話題，都叫傾到計既

上次去到講自己係香港黎，佢講多兩句，就即刻講「多謝！」(廣東話) 嚇到我就快被推果陣都唔記得左想講咩

我入到去都係對住mb ererer

<- never say 腥港嚟

邊日🤔

becoz u native speaker

你講到成個架仔咁梗可以啦，好似我地咁啲日文一聽就知係外國人點扮

真牙
次次一口啞啞死空氣咁
member無話題實問邊度嚟

我一開始學果陣都叫似日本人音，宜家比朋友話我既發音愈黎愈似抹茶

炒考試唔代表啲咩(好似係

下？第一次聽無咩用 你都幾痴線

why not both!!!

琴日係機場度等IZONE
有個架仔問我係咪等緊izone
我就咁講左句そうです
佢就問我係咪唔係日本人
勁大打擊

明明去簽名會個陣nako同hitomi都以為我係架仔

利申考試又唔得+講到一舊舊

你衣著唔似啫 我地架仔幾何成身名牌隊上身‼️

我問佢點解知 佢話我發音呀
我講そうです咋屌你老味
每日都講既日文啊

N0 人士 未考過試

佢廢時話你太潮太mk姐

你=唔需要用考試證明自己

咁都幾撚hurt
我d し つ ず ふ ぞ 都覺得自己發得唔準

如果一啲都唔識當然聽幾耐都冇用 但學過有底就會慢慢識多啲 仲可以同熟肉交替睇

Me3

佢已經超越N1

收膠啦‼️

我都唔知邊隻字出錯
我都唔敢問佢啲口音真係咁差咩

有fd齋睇呢啲都考到n2

係秋葉原劇場睇緊mon 周圍都係大叔

正常啦

下竟然你日日都講wo 不過係咪因爲衣著呀
你地架仔幾何成身名牌隊上身‼️

我都唔知 好大打擊
只係短短幾個音

但係平時有啲人講都唔覺 有啲人又真係一講就覺

媽叉年 D日文真係一聽就聽得出

講起馬+0，真心佢既sr我聽得明最多，唔知點解

佢D發音句子結構都簡單好多啦

同鬼佬英文你未必聽得明
但港式英文你就會好明 同理

唔知點解上英文堂啲同學講英文我都聽得明
但係電視播啲外國新聞我聽唔明

仆街我上堂都唔明

你英文native 但係同日本仔一齊上堂
佢哋講日式英文你咪聽唔明‼️

今晚 今村美月 冇人射熊塔 我就射塔

宅叔講英文字母我就識聽

其實你會唔會係差件皮褸

我指我平時同人講 有啲人唔覺
有啲人真係一講就覺

要皮褸做咩 我又唔係mary...

本區巨巨mary同平手水野巴認證日本飯人手一件係基本裝黎

佢地呃鳩你 我場場都去
見最多既係格仔裇衫 認真

同埋goods tee!

我話大部份日本人都會有件皮褸啫
邊有話佢地會握手著

咁佢話日本飯呀嘛 鬼知咩

48著goods tee佔7成
2成架仔 毒撚look 格仔恤衫
5% 潮人型男
4% cosplay狗
1% 我呢d柒毒四不像

四不像

我=1%

我都係，可能因為咁，我發音就開始偏向佢

植村 梓
‏
認証済みアカウント

@o2o4__azusa
3分3分前
その他
突然の報告で本当にごめんなさい。
今日でNMB48を卒業させて頂きました。
約4年間本当にありがとうございました！！

比人炒?

hi me 1%

mk 梓

使咩炒ar
比人踢爆話結婚咪得
NMB又嬴

你哋咁多個1%加埋咪係5%囉

但咁又唔好瀨哂佢 可能中港台既人學日文，或多或少都有呢d問題

連篇野都短成咁,好似好急打完就放工咁

我講下笑 其實佢把聲幾好聽

めぐ要開多D Showroom 等我平衡返

好似係

夢莉miru唔好咁快走牙

咁真係要睇本家 關東出身
睇分團因住學左方言

mk妹應該有拍拖

我本家死忠完全無呢個問題‼️

握手講開山口弁

話說劇場盤係咪一定唔會抽到買左劵既Member？我抽左咁多張，甚至有Member重覆左幾張，都抽唔到有劵既Member

見到Youtube有日本人一抽就即刻Yukirin，めぐ，Mion
但佢推既人係NMB，又係抽唔到

Team 8 點算

比你咁講，好撚似又係......

random的

唔一家啦 劇盤生寫等於你隻碟有歌拍mv既mb選拔

比人炒極速開新AC=無事發生過

手機驚抽蛋呢味野總有人一抽入魂既

Mk妹果然夠霸氣

咁快1萬個跟隨者

咩都中架喎

須田、櫻花、本田、Yui Yui、岩田陽菜都抽過哂

就係無Omegu

問人換/比/買
我未知中咩 有既可以留比你既

有二百七十幾隻係我大佬到

痴撚線bomb一聲就畢左

好似話健康問題?

故事教訓我地,要見想見就要即刻見

我問下我個朋友抽咩先，唔知係咪又完美避開抽左劵既人

２５分完 課左上第一

瞓咗無睇 射咗塔未

好羨慕夢莉bb，你可以選擇愛我或不愛我，我卻只能選擇愛你或更愛你

右2超神

喂喂喂喂喂

呢排覺得最右個女仔咩濱，幾有趣幾正

有無人可以答我，點解夢莉既五官可以咁完美

左 右

真係射2千個心比美月 等佢係咁讀我個名好過

答唔到 因為夢莉係奈奈之後最接近完美境界既女仔

而家佢地的確係以izone既身份，專注係開拓日本市場上面wo
想睇下最後結果點

真係好女仔反唔落

はまちゃん你都睇埋，你玩哂佢啦

濵咲友菜？又睇我地8仔？🤔

本家死忠睇本家mb，有咩問題

Bugt狗睇我地8仔 見一個屌一個

濵正呀
幾QQ
bingo集集有份出場

屌d韓狗惡過西 係咪痴撚線

宮脅咲良

なんで夜になると あなたのことばかり考えてしまうんだろう....

我都有一件格仔...

我唔著皮褸的

我都有

快撚啲炒大鑊 兩邊一齊死

一邊唔好再睇 一邊要執柒

2018/12/4
我愛今村美月BB豬

2019/1/20
我愛薮下楓

幫你打定

佢好似都會握美月
所以應該都係我愛今村美月既..

未必

難波最後希望

禾地難波大把希望

自從上年首新加坡後今年都仲未見到有希望

靚女大晒！高城亞樹唔做家務最愛住家男

得標題關佢事

上面講高城亞樹點解下面全部係柏木J圖

引子黎

點解奈奈可以咁靚

同你私底下開賭局賭下好無

班韓狗幾時因為呢單野唔再睇
我舉腳支持

希望咲良因為呢單野會知道呢堆韓狗有幾垃圾
以後不再迷狗

吓，唔起韓國點方便佢覆診。

細細個就聽過巴打個名

以我熟識既自己 會係
2019/1/20
我愛今村美月薮下楓

專一啲好喎親,法國呢度啲人枝金剛棒越來越長

我今村美月握得10張
薮下楓握50張 應該沉隻G多d

係呢邊未block添 好彩佢出黎自己比我block

咁快戴頭盔 我點賭贏人地啊

香港勝在有ICAC
AKB勝在有O C MA C

用唔到啦 你估我船超新星好似你BBQ咁任握咩‼️

任握㗎喎

陽菜唔敢講，美月成日都要有ocmac啦

第一眼認唔出右邊.....

我地用1張ocmac 去拆穿佢算

咁我廁撚黎，又唔會逼害同伴既......

諗起12月23
有一張宮脇咲良都諗緊用去邊!!

緊係轉去我度

咩菇正 但佢ske死忠黎，唔握本家的

死bug9又想屈我手足

今村美月

1月19 本家飯聚 東京搞

平仔高質手足

高朱幾時移左藉呀

又串我3月先有得去

1月19 本家飯聚 香港搞

真係簡唔到 如果一定要我簡，就夢莉啦

十卜，淨係準真毒/ n3以下參加

1.平仔

唔錯唔錯，i mean both

1月握手會
我個推confirm咗要去舞台劇 咁即係握手會實走數啦
想問下咁啲券會變晒DD飛定點
無咗佢我唔想特登飛過去
（個舞台劇唔係主演無乜興趣）

變哂dd 三月五月可以用番 或者退錢
但你其他有出席既推無得退

遲下用返

好唔該晒～
又係期待咗好耐 連續幾轉握手會都去唔成 灰撚到爆

清水姐姐？

右邊幾好樣，男仔頭嘅女仔好正

係

我都有抽佢........

1月20佢應該唔會去
等佢公佈消息再睇下點打算
無得握手淨係睇個唔係主演嘅舞台劇感覺唔太好

但退款好似好難咁，寄碟返去都係成本
聽講仲要日本account?

我都唔知 留到下轉又好似唔知點咁

1，2咪3以下

咁點去呀

好撚搶口喎

+++

係日本搞就完全唔難 仲唔洗錢寄
你塞多幾十隻陰鳩aks都得

比啲火我

我為左陪你先抽喎

你宜家啫係潤鳩我無得去啦‼️

佢地都幾On9
當特別嘉賓都得掛

見到aks瀨哂野就開心
我無得睇都想睇佢瀨野

但係香港搞咁點算...

未聽過有人可以係海外搞
我識既人多數都係搵返住日本既人or親自黎搞

同埋佢拎錢方法一定要有日本戶口 無你都係收皮

咁即係唯有等下轉

叫左u退剩啲陪我去!

你都痴線既 我再抽都好過退剩啲陪你去啦

日本account 即係無解...

完全に本人達の気持ちなど考えていないですね。
ここまで書くのならちゃんと主導者含む名前を書いてもらわないと…
それと最後の文章は脅迫ですね！😡

応援のしかたが違い過ぎます…
こんなんじゃ安心してさくちゃん達を韓国においておけません😓

珍惜下清水姐姐
前次就体調不良，上次就唔開心到唔想講野，要栞様幫手講兩句野(當然可能係我太樣衰)
今次又咁 見面機會愈黎愈少

班韓9脫飯未

韓9 : 而家櫻花nako係我地韓國既明星，唔準返日本

屌佢地老母啦
PD48果時又話48係右翼團體
又驚死日本妹會搶哂佢地12個位
而家就自私團員唔過得檔

初頭以為係啲泡菜網民講姐
點知原來連啲fans Club都係咁On9

快撚啲

希望咲良認清堆狗真面目

喂 唔好屈我

正如佢地話孔子係韓國人咁
衰野唔要 好野當然捉實啦

我上轉瞓醫院飛唔到添

我8牙去唔去得

泡菜真係世界第二仆街既民族 (第一係邊個應該唔洗多講)
兩個都係攞左人地着數仲要屌9返人地轉頭

team8係本家一部份 話明本家飯聚 ching唔識字⁉️

攞左人地着數仲要屌9返人地轉頭

AKS 又係抵撚死，當初一相情願以為送人過去可以食韓流條水吸人氣，點知人地班泡9唔中計

出面d泡9飯叫佢地快d退團 唔好影響其他人

泡菜公司食兩家茶禮

認真講 一類人黎 唔洗分咁大

某程度上我覺得佢地衰撚過強國人....

睇個勢，出年Team 8 5周年都應該搵唔到本田返黎唱47街

由4月比佢撚到今日 見到佢仆街我開心

喂好呀好呀
快撚啲呀喂

Team SH 同 Team TP都係本家

差唔多 屎同屎唔好比啦
你都唔會分邊夠屎靚啲啦

話明本家 個本係解日本

搵啦 再炒佢老母一次大鑊

其實係日本仔唔識玩，當初搞PD48，甚至到最後兼任變專任，日本飯應該一早學班泡9 整封聯署公開信大大聲咁屌9 AKS

點解過兩日上Music Station 又無人屌呢？
因為AKS 好洽D，班泡9又唔敢得罪電視台？

唔係上fns咩？
fns好似全team人上去唱泡歌所以唔屌（好似係

sorry 記錯左

今晚有劇煲啦

比泡9飯話我日飯狗咁撚自私LO

其實係咁做既話個推會唔高興先唔做啫

叫佢入黎嘈未 我得閒

team SH d女ok的，早排睇左佢地跳love trip

屌你廁到

佢咩女都話ok家啦

講起sh,好似出歌啦噃,love trip

要右

right hand side !!

台妹 大陸妹 韓妹 港女 etc 不了

佢地個point係話佢地平時已經好撚忙
要練習 準備下隻碟 要去埋呢一大場con嘅話
又要練習 又要坐飛機 好撚辛苦啊
叫你地日飯唔好咁自私比多啲時間佢地休息喎

咁直接唔撈狗個邊咪得 呢邊仲輕鬆啦
有時候有得放假喎

點睇 Team TP?

有小迪

真 前排先全部hkt mb放假3天

依家到你地班無得睇既唔高興喎

叫班垃圾支持佢地返日仲好啦咁

練完神曲曲奇未

呢隊算數啦 係多靚女一手好牌，但咁耐連一次舞台都未上過，仲搞咩振災賣曲奇
營運垃圾過大陸十萬倍，同埋台灣環境完全唔岩玩idol

同埋我又唔信佢地係個邊真係日日咁忙啦

佢地會話係簽左約唔走得 韓國更加有前途

可以點 強逼佢留係度 佢會高興？

又真係日日幾忙...好似係

等個團既follow人數多過宮脇咲良一個人再講野啦

宜家好似個營運權已經交返去AKS手上？

之前個營運真係 錢又拎唔出，計又諗唔到

佢地係咪都要學狗話的? 全部符號咁真係痴線級難

叫班偶像去耕田

一直都係aks度，只係之前好似有個高層穿櫃桶頂，偷哂d營運資金

都可以好睇既

遲D換8K mon
一次開16個SR

スポーツイベントや音楽コンサートなどのチケットの不正転売を禁止する法案が12月4日、衆議院本会議で全会一致で可決された。参議院に送付され、今国会で成立する見通しだ。

興行主の同意なく、チケットを定価を超える価格で転売することや、転売目的で譲り受けることを禁止する。スマートフォンなどの画面に表示して使う電子チケットも対象になる。

違反者には、1年以下の懲役か100万円以下の罰金、または両方を科す。

以後買黃牛飛=犯法

我既意思其實係日本地方大,耕田種機呢啲好多地元偶像都會做,但台灣個環境玩呢啲真係好奇怪

邊個夠禾地ngt mb 耕田有feel?

世界仔都有睇？我有問過佢地兩者有咩關係 不過雖然冇咩大道理但都不失為消遣時間既節目

屌買過幾次係咪就要被人拉？大佬我想睇場con姐

睇左10分鐘

same road

bug9 個個似鄉下妹,咁柒就咪拎出黎講啦

為心愛既女人博一博都唔肯⁉

台仔呢d歐洲人連劇場都係話中就中
使撚搏咩

屌
真心想問佢地既然都知啲idol咁忙咁辛苦
點解仲要咁樣死chur難chur佢地

真
唔好咁自私!
日本人就死返日本啦
想睇既泡菜狗咪好似我大佬Mary咁一年飛11次囉

月頭臭下楓生誕仔中唔撚到邊有11次

上集好撚多性暗示

冇MBS直播link冇得睇

twitter #柏木由紀 有哂cut la
bilibili都應該出左

扮what
你睇STU showroom咪最鍾意睇性暗示

Have咩誤會 我地STU行清純のフィロソフィ

syndicate 幾靚

唔係 我問仁美學狗話學成點
佢話每日都好忙好少時間學 但努力緊

直到脫下制服前守護清純
脫咗之後就變性暗示達人

講得好！好兄弟！

我地IDOL唔柯屎唔除制服

今晚TBS咪有直播

48G只有水著！！
46G就清統！！

要求唔高，小迪做我女朋友心足了

得你地NGT狗 臭雞中井雞加藤美南先咁鍾意除衫
我地STU行清純哲學！成個48G比你地ＢＵＧＴ搞彎哂啦！

收啦，咁岩呢段時期唔太準水著姐！
入得48，仲想唔除衫?

馬 爻 口 吾 至 刂

bug9 算唔算48G毒紐？

算！

宜家46咪又係要除 得啖笑

都唔太算

直情係

469不了

想講巴打你個名好耐

如果２０１８上半年
天父爸Ｂ為左獎勵我對本家萬年既專一
而比我遇見薮下楓
咁佢一定為我對薮下楓既專一感動
比我遇上今村美月ＢＢ豬

要求唔高,柏木做老母就心足

決定左要守護呢個女仔一生一世
大家一定會比我對佢既長情而感動

STU由開始到而家都未除過

柏木做老母??? 你係咪想打老婆啊

我就唔信佢地唔除!! 我一定等到佢地除個一日!!!!!

LM 等愛弓

禾無打錯 禾刀係岩岩升小一

爸爸呢

愛弓

思考咗五秒先知你想講乜

爸b成日同我兩母子浸温泉

我地愛弓用嚟錫錫 保護
唔係用嚟意淫的

真係夜咗少少

我柏木邊有咁老做人老母

好可惜已經比牙奈收服咗

係考驗對yukirin嘅愛
Btw會繼續努力搵下MBS嘅link

近畿圈基本上真係唔駛諗

我淨係諗到我個TV box有 不過出廳睇實嘈到屋企人

希望日本快啲落實取消海外放送限制草案 唔洗咁on9成日搵link/買盒

睇Akbingo睇到喊左
望到馬叉玲就諗起自己成日比人歧視

係イギリス成日被歧視你日本人？

成班日系自私精

船團2單件衫都幾靚

仲係接受唔到入山去左墨西哥食啡腸

佢開心就好啦

好想met佢面豬登

瘋狂 _ _

晚晚met

盡快將 渡邊麻友 岡田奈奈 本家八仔 拋棄吧
找回我的今村美月一同合唱可以嗎
いまむらみーつき いまむらみつき
一同拍掌全力讚賞 STU我家

誠實面對內心真正想法

小妹發現有部份會員，好唔尊重本家po，希望佢地自重

原來有網上配信link 不過暫時用vpn都搞唔掂

有坑

愈睇愈正

係SR度舉中指
本家最唔自重就係佢

好似聽聞過咩菇因為自己太平，唔鐘意拍水著

吹咩 ? sr舉算得d咩

支持 門口左上角 唔送

中井陪mk妹走未

sor，今晚仲要代表本家上FNS歌謡祭

臭g

咩事..點解條條女都舉中指..細過老師都有教唔可以亂舉中指吧...

G!

もえか！

は？！

會唔會翻到嚟就畢業

唔該晒之前大佬們既解答 感激不盡

唔好dup我都係聽返黎 咁胸呢家野，係控制唔到大細既....

有冇食評？

我覺得好食 拳王好親切 同我吹水 可能我早去 得好少人

今晚想早啲訓覺呀

3個都唔關你事既

maya關喎

日文勁到 本身有推佢？

算啦本家死忠早d訓吧啦

唔勁 用我有限既日文溝通

其實燒肉iwa唔差，不過真係偏貴，去食都係fans向
兩年前同fd去嗰陣我乜都唔知
坐低睇緊餐牌有條女行埋嚟幫我哋落單 一睇係小森美果嚟
我哋兩個當堂呆咗幾秒 佢：
（真人好靚 身材又好好）
可惜佢話唔可以合照 嗰陣仲有野中美鄉 雖然係之前查先知
而家唔知仲有無咩元mb喺嗰度做

不了

我啱啱一條友食左成萬yen
我覺得值既 sunk cost黎啫 個環境氣氛其實非常唔錯
拳王真係好nice 全程佢搵我吹左幾次水 用我狗屎咁既日文 問佢可唔可以合照佢都欣然應承

咁如果可以傾計/ r合照，仲要有野食，以握手會既角度黎睇，真係幾抵

係 周圍都係fans 嗰陣仲有客話佢老婆係小森美果fans 然後打個電話返去等佢兩個傾咗陣
食完坐緊又有bingo抽獎 好歡樂
可惜嗰日見唔到拳王 佢哋都話拳王好樂意同客人合照

可能今日閒日 加上我驚一條友去俾人白眼早左去 6點就去到 得好少人 十隻手指數得晒
等佢地冇咁忙 r影相都易啲

又一個型棍手足

咁練體操都對身體有要求既

我中意咪得

點先可以又型又日文勁

嘩屌,又高襯套衫又型,一定係型棍子

一睇就知自己輸曬

唔知奈奈有無同奈奈影相

玩晒啦屌

上船啦你

咪係囉
我呢啲真毒都係摺下先

上次邊個話我現充

你有女性朋友wo

又唔係女朋友 只係女 朋友
人地仲要睇韓
咁有咩用

係咪認錯人 船唔太關我事

下星期仲大獲啊

❣️緊急告知❣️

次週公開！！！

秋元康さんがFNS歌謡祭のために
平成最後のアイドルソングを書き下ろし！
#AKB48
#乃木坂46
#欅坂46
IZ＊ONE #IZONE
の４組から24人のメンバーで構成された
#FNSスペシャルユニット
がパフォーマンスします！！

#FNS歌謡祭第2夜
#FNS歌謡祭

屌你要開埋vpn先買到

放心喎,有節目上就唔會嘈格喇,至於借人俾你自己攪con喎就。。。

所以好似未經證實既消息話全員上con

全員上又係一件on9事,hkt con關泡狗咩事?hkt咁多人都未必夠時間分黎表演駛乜要嘉賓去攝時間

所以應該係鳩吹成份多
不過而家聽見肥秋納愛滋瘟入佢個系到泡菜撚收曬皮

重點係肥系個句

我想買碟但比佢彈海外卡

用jrc卡唔得咩

咩嚟？

梳,jcb先岩

唔得呀 jcb amex照彈 佢應該已經嚴到跟信用卡區域code去查

唔係鎖國鎖成咁牙 好似有巴打就去日本,你請佢地幫手買啦

咁我遲啲都會去 不過唔肯定網上個啲生寫特典去到會唔會有
明明平時買開個啲都無問題 最多要開vpn
我諗可以cut左jcb lu

唔係總選定其他活動都要jcb咩

我又未試過喎 但如果jcb一樣過唔到認證就無左佢嘅價值

所以真係好奇怪,萬一有一次活動突然jcb都唔得咁我地點算

48G 就執，所以應該唔會趕絕海外飯既......

鎌田 菜月
小畑 優奈
杉山 愛佳
14:30～15:30

各位認為我星期六要唔要去玩命?

去 最鐘意世界大戰

去

又幾多鏡頭喎,台下

陪審團大比數通過
本席宣判你要去

著返你套飲衫去

如果點都係要請三日假
16號大阪握手, 握完新幹線趕去東京 17號再東京握手 機票連埋新幹線3k
vs
機票1.6k 廣島 一場握手
大家會點揀

梗係上面啦

唔係啊
我張Tap and Go Mastercard來嘅
正正常常比到錢

咩意思

唔好理錢 just do it

咁你17號去既話，打算抽幾多先 又要多1400交通費.....

牙青，夜媽媽貼J圖，點訓得著呀？

肥婆

白間真係又邪惡又可愛

要左

可愛就夠

好多男人嘅夢想女友

不過唔講啦我都係學下做家務煮下飯仔先

仲有幾張都未放出黎

前幾日睇左

早咁多都自私睇,一張都唔放出黎做福大家

睇蝕晒 不了

16號40張+17號40張
OR 23號70張

清水姐姐呢張好好睇

可惜呢個劇撞哂落一月底握手會

件裝幾型

知唔知SHOWROOM有無辦法可以不自動靜音?

電腦版？我都係會一開波自己靜音 禁一下咪ok

23號70張啦，玩盡一日佢 你反正好快又飛，都唔使去咁密啦，又累又燒錢

我就跟上一次係on or off 自動調整
pc mac 都係, firefox

即係點??

更新 應該係個網嘅問題 唔關信用卡事
因為我揀咩付款方式都認到我係海外 vpn都無用
我已經試哂手上有嘅卡種啦

my case

如果上次睇SR聲音係 on，下次入SR時係 on

如果上次睇SR聲音係 off，下次入SR時係 off

firefox

唔洗裝任何野?

奈奈唔計stu?

冇

一個人成萬yen

我係咁耐日本都無食過咁貴

借人 分清莊閒未
邊邊借邊邊

咪撚on9啦 飛機都唔同 全員上con

我叫左5盤肉左右 加埋兩杯生啤 加埋稅真係差唔多
同埋其實可以唔洗咁貴 不過想坐耐啲 頂硬上整多碟
睇啲人話要睇你好唔好彩先會見到拳王本人 搵佢影相真係太緊張 唔撚記得左參觀佢啲展品

嚴格來講唔計

首先你見到既係兩團表面上都係AKS
實際上一間屬於京樂 一間俾博報堂管理
後者嚴格規定成員唔可以染髮 唔可以著性感衫
而奈奈唔係原生STU 博報堂係管唔到
正如當年隔離團仲未除衫
你都唔會因為玲奈除過而話隔離團成員除衫啦

呢個價我去食敘敘宛好了
我個次去食3千幾都覺得唔抵...

btw其實就唔洗好好彩都見到既

重有
如果你有留意5ch既話
你會發現真．地元船狗係好唔鍾意奈奈
成日都會嗌要佢解除兼任
從來都唔會因為佢做過d乜又或者贏過d乜 (e.g. 歌唱第一, 總選第五, etc)而自豪「STU有個岡田奈勾」

如果你話營運塞個人過來就要認STU有人除過衫
唔認就係搬龍門
咁都冇辨法

第一眼睇落以為佢cosplay滅盡龍

諗唔掂去唔去好…唔係主演好似好無癮

咁講又有道理

有道理？

齋睇呢個po既回覆都已經答到佢了

我地STU謝絕露肉‼️
行清純のフィロソフィー路線‼️

收啦，我要睇水著啊‼️‼️

睇5ch 成日見人叫瀧野變態水著

雄仔d fd 黎

瀧野睇腳夠啦

就唔係話唔撐，但首歌咁難聽，真係g持唔落呢

支持月足天音巴打去晒咁多場

做左3年幾idol都係唔識笑

右!

衰得過唔識笑你都推

靚女邊使賣笑

今生因你癡狂 此愛天下無雙

去啦去啦，見面機會只會不停咁少
仲諗緊D劵點算，係咪應該用哂黎轉推自己...

其實真係有推就要去理得佢係咪主演

佢既風格黎

嗰堆券我都諗緊點算
如果當日變DD咁係咪淨係得握手無得抽2S之類嗰啲

係
到時個member有星先用得 每部頭30分鐘唔用得 淨係握手

而家仲有個問題係
到時唔知去到未 因為我重傷仲未好返曬 1月頭先可以開始行路
理想嘅可能棟隻手杖去 但屋企人應該會詐我型

屌嗰10幾張2S寫真變曬握手好撚灰

發生咩事

踢波重傷咗幾個月 路都行唔到
之前10嗰轉就係咁飛唔到
所以本身好期待呢次握手會

如果未買機票酒店嗰啲嘅話 咪等佢下次振替再去囉

如果你傷左，有醫生證明，又用埋手杖，我覺得你係應該計落傷殘個邊，有特殊待遇，一定有位坐/ 唔使排隊咁
利申:9up

到時無啦 嗰陣我應該係勉強可以返得工嘅時期嚟 最多係行路唔太穩陣之類

I know that feel....

係 不過見佢舞台劇應該都係第二主角咁滯 作為首推都想支持下佢
所以仲諗緊 好撚煩

之前見過台仔report話去日本傷左
工作人員比左輪椅佢，叫佢朋友推佢，經專用列入去握

但我仲有自己既劵，海外狗又無得退，即係硬食

有朋友一齊嘅我可能都會咁做

我主要係第七第八部，你抽2S既話好似早我好多

我3,4,7,8部都有抽佢 但主要抽2S多囉 因為我比較鍾意合照 對拍片無乜特別大興趣

如果日文勁既話，其實拍片可以停留既時間會多d
利申: 日文渣，影完2s on99咁走

日文好撚屎
之前去握手會嗰啲都係事先背定對白 成個ON9仔咁

我反而唔抽2S.. 毒毒唔敢上鏡

唔On9啦，之前我去握清水姐姐果陣唔記得左要講D咩，之後佢塩我，我講多句佢已經唔應我

當然可能係我樣衰

我都係背稿
多數被人鹽對應，其實9成都唔關樣事，因為實有人樣衰過自己可能佢咁岩心情唔好姐

點似得呢度D皮褸mk
Mb見到都出哂水

聽講呢度有會員反釣返個mb
你可以請教下佢問下佢有咩秘技

咩秘技呀 靚仔 米八 型棍有得學既咩

聽講個位mb仲係閪面神真子，好想拜個位巴打為師

完美還原我既表情...

你定喎 我一定會既

咁個mb將樣衰分哂樣衰 靚仔分哂靚仔咪得囉死蠢

清水鹽對應架咩？
我覺得佢屬於一般般嘅類型

搵晒成個會場都搵唔到樣衰過自己...

你搵唔到我啫

第一次個握去見佢果陣，佢同栞様一條隊
條隊唔叫長，但我見住每個人張飛都係寫：佐藤栞

所以見到佢好似好Down，連手都無伸出黎 好在栞様好溫柔，都會比幾句佢講下。到我果陣，Staff向住佢地講：清水さん、三枚です！果下見到佢係超興奮

但下一部佢自己一條隊(其實都唔應該叫隊)，基本上交完行入去就到我
唔知佢係灰左定好攰，就開始唔應機

要珍惜佢呀巴打

成日都聽講話佢握手會無人去 所以我呢兩次都買咗幾多下
但

好似你推平手咁

屌你老味又屈

我都Feel到
所以我今次買佢同買比我自己一樣咁多
想話佢知，佢唔係無人支持架

不過真係好少人推佢就真 次推可能就多

我記得佢之似好似話過，做人二推已經夠

結果比栞様鬧

問1221 ms請fans入場睇，我係二本柱會員，攞護照入場得唔得

你咁講我就諗起我二推以前都有咁講
話唔係首推都ok
近依兩年都講話想人剩係推佢

抽中左再問啦

話會寄票，但我20號就飛日本

係 肥籤係堅嬲咁鬧佢
嗰陣我都係二推佢 自從寫真會見到佢一次之後就變咗首推

id都掛埋平手個名都唔係推

本來個首推有無喊

利申 單推

所以mary成日講個啲奈奈行得太前,已經唔需要佢所以要守護牙楓定美月真係笑左

利申:單推奈奈

係番組度講? 想睇肥簽鬧人

寄去邊先

当選について
◇当選発表は、招待状の発送をもって代えさせていただきます。発送先住所はチケットセンターにご登録いただいている住所となります。あらかじめ登録内容のご確認をよろしくお願いいたします。郵送事情にもよりますが、12月18日（火）までには届くように送付致します。
◇ペアでお申し込みの場合は申し込んだ代表者様へ2枚招待状をお送りいたします。

你地址填邊

本身首推岡部
嗰期佢都流失咗一堆死忠啦 雖然另一邊都吸返一大堆

唔係 私底下
不過佢兩個都喺公演/番組度提過

2/15 香港→大阪
2/16 大阪→東京
2/17 東京→香港
2/22 香港→高松
2/23 高松→広島
2/24 広島→香港

會唔會太顛🤔

有米

咁似人地open jaw啲行程

巨巨你冷靜D先!!!

點解會流失左

呢排睇9期SR好似暫時都未見有蘿過あみ既侯補

全部凌晨機/夜機 神風住一晚就得 , 個COST其實唔係好高, 係交通費甘
呢到好多人一飛就飛十幾日, 淨係D酒店錢已經夠我飛多兩轉

兼任添A隊長好多8飯好反對嘛
我自己就未到反感到要點點點嘅地步
不過可以見到呢件事之後佢變咗好多 係成個人個觀感都唔同咗
當然可能係佢年紀開始變大成熟咗啦
我純粹係因為咁而對佢態度有改變啫 其他飯我就唔知
但嗰陣見佢有喺755度PO 寫啲飯話佢成個人變曬 然後佢話自己無變到 之類
大概係咁 唔知有無錯

嚟香港旅行？

8仔係咪__ __真係世界大戰抹黑宇宙

STU 出2單Schedule
2月16大阪
2月17東京
2月23広島
三場
本身猶豫緊去2月16+17 定係去 2月23 無咁多假留唔到咁耐
好多人buy去広島果場, stu 瀬戸内團又第一次搞広島個握
又山長水遠去広島 係愛既表現
但諗諗下2月16 大阪握到最後果部, 2月17 第一部再握好似仲有愛
所以揀左去2月16 17
但去埋広島好似仲有愛 同埋広島第一次搞個握好有紀念價值想go

all一定係最好選擇
有無諗過留埋嗰幾日 都唔差在

新工11月on board 冇咁多假 唔番嚟既話要用6日AL
我而家咁樣三日三日咁去 可以星期五Call sick+放禮拜六日 唔洗請annual咁go

正常點會想做二推呀 鎌田

巴打講到咁，搞到我都想去握手之前睇下佢既舞台劇

去囉 又唔係貴 係日文差聽唔明會on99咁啫

去 去 去

睇兩次咪明多啲

我驚會瞓著

你是春天綻開的玫瑰，我是秋天落葉的點綴
兩個世界永遠不會走在一起風花雪月

使唔使請方力申出場

奈奈成日食好野

有奈奈做同學每日應該點過

係首推面前訓著

都有d wo

睇表情同動作腦補咪得囉

利申:唔識日文係日本戲院睇奈葉劇場版

之前去大島優子fan meeting
前面有兩個大陸女仔睇到瞓著咗喺度釣魚

應該冒住比同學恥笑既可能，都要溝一次奈奈佢

其實我已經溝左奈奈

帶左綠帽啦你仲懵盛盛

2018/12/7
我愛薮下楓今村美月

夢莉真係QQ到 係全世界最可愛既女仔

1月尾應該去唔到了

點解 屋企唔比？定太嚴重？

物理治療師話1月頭先可以用手杖學行 到時行到屋企都未必俾我去
然後啱啱同事同我講19號公司annual dinner

咁買左果D劵點算

清水嘅留到下次 淨低嘅都無計...
買嗰陣都預咗有機會去唔到 當係買個希望俾自己only

真係好撚mean

20181207 我愛柏木由紀高橋朱里森保まどか

今日考final 擺張gif出來出來提下神先

買左一月底既劵，可以拎去其他場數用？呢個真係唔知...
至於清水姐姐就....私に任せて！

(如果佢出現既話

好想識柏木咁既女朋友

好想有個有耳咁既妹妹

做乜j我老婆

其他巴打話一早講明出席嘅話可以留返下次
但其他唔關事嘅mb就唔得
應該係咁

但係咪即係無福利

呢個真係唔知 要問其他巴打

一定幸福到死

見到呢套就令我諗起以前打亡亨,同朋友打煌黑裝,我差一件甲就齊,佢地自己打齊左就話要封驚 我一個人又打唔過隻野

但呢隻明明滅燼龍嚟

想打芒亨可以搵會然馬嘉伶
我都係俾佢carry的

今期akb show看點 :
荻野由佳做話劇

橫山結衣既相談室

你sell NGT 都算
連總監督個名都打錯
係咪搏屌

未來人講緊未來n代後既總監督

不用分那麼細，都是 yokoyama yui

反了反了

等後日振替時會照抽返本來嗰日嗰部啲嘢
拎去增推其他人先無得抽

屌一時個腦shot左 yui飯唔好打我

見一個屌一個

bug9又招黑

不得了！！！

想請教下各位

藍色部分係指唔洗抽就有福利？定係果一部唔比抽？

妹

應該紅字，就係指用呢d日子既卷，可以有得抽福利
藍字，以七海為例，應該係指11/23號既卷，無得抽福利
利申:9up

唔洗抽，拎指名卷就人人有份

你真係9up

?????? 遮住心口???? 玩小妹

咁你答未

紅字係講可以拎個啲日子既黎補握
藍字上面講左

廢事睇蝕！

想摸下
btw條裙幾靚

但我的心每分每刻仍然被她佔有，她似這月兒仍然是不開口

遮住影黎托咩

人人有份係咪即係無咩人抽佢先至咁...？

找錯處遊戲

一個係とろ 一個係みちゅ

加多件石田千穗未

係
少過100個

邪骨一個post究竟廁幾多條女

歌手の板野友美が、約1年ぶりとなる11枚目シングルCD「タイトル未定」（2019年2月19日リリース）を発売することがわかった。また、2019年のアーティスト活動プロジェクト第一弾も発表された。

板野友美ワンマンライブ 「板野友美 LIVE 2019」概要
日程：2019年6月1日（土）
会場：東京・マイナビBLITZ赤坂
時間：開場17：00／開演18：00

Thank you

清水姐姐明明係好女仔
點解要咁對佢

不如問咁多個group入面有幾多

我明明成日吹奏027，唔係隨便愛

但你話佢7推都唔係

有邊個係唔好既女仔

得罪講句 握手握到抽選なし
一係個member個樣好唔討好 一係衰食過仔 一係本身都鹽開

咁又唔好咁講..好多好女仔冇被人發掘到佢既好呢 再者咁多成員又係另一個問題

我明啊，我飯開個團都好多好女仔，但就係無人推

咁啱既我都係

白間都算？

講緊飯開個團

即係你話我miru唔係好女仔啦?

咁你講成個48團都係啦

咩你miru

事實真係好多好女仔，但就係無人推

miru黨請勿內訌

玩埋耕田

隔離既禾珠

清水姐姐三樣都唔係

應該........

做咩話kb巴條女唔好

但係 KB 巴條女真係唔好

好仁

好想同佢歸隱田園

畫咗兩粒幾鐘

柏木真係巧正

彼女感

勁到

翻日本啦

我老婆不嬲咁正

可惜我唔識畫樣

變左真。惡魔

練習多啲就得,我覺得已經好好

原來諗住畫把叉俾佢
查完之知魔鬼同惡魔係兩樣嘢嚟

松豬bot發現

(個樣係原圖嚟，樣以外先係畫 ）

我知,但已經好靚

佢唔係女仔 唔好侮辱女仔 thanks

多謝

你地個個又日文巨又男神又剩
連畫家都有
真心自卑

唉, 禾肥毒柒,好記得第一次飯聚已經比180金毛mk會員阿蘭恥笑

其實...
如果我po返一年前第一次畫嗰幅圖出嚟你哋實笑到仆街

邊撚個阿蘭，最憎人染髮 仲要同我一樣名

唔會啦，就算畫成點，都一定係用左好多時間+心機 會感受到對mb既愛

對唔住，我向所有女仔道歉

唔貪心，淨係要左

中

坐埋一邊算啦

我連聲都唔敢出...